講真，要溝要娶就揀上過前線嘅絲打

有良心、有勇氣、果斷

咪開廢post啦

有都輪唔到你

你係咪戇撚鳩 咁撚得閒推行動post幫手spread消息啦發春

想溝今日中環綠色衫果位絲，見留言請pm